今日qq綠燈收市，我投降以後唔撚玩

仲要日日開post狙擊老母面同傻貓
屌你老母迫害！！！！

22-3-2019今日

你唔係好倉咩

佢開post撚好友咋

講清楚你睇大陸定香港塊板先喎
相反顔色

個個都唔撚玩 唔通個個都想唔撚玩咩

真係好on9
明明表現差都可以升

Qq仲綠燈
大大力插死你

370

今日主題 289牛 冇走雞

殺呀

準備反手，師兄反未

莊號左成星期
唔走

目標落幾多？

282樓下

我覺得落唔到啦

反正都輸
輸哂佢有咩所謂
唔差得幾多

會上3萬 唔好硬淡

仆街尾市都仲要迫害我

bin bin 佢先

（笑

推到樓主仆街

唔係你黎架咩

唔撚洗玩LU

又唔好, 況且都未收市

準備DEL AC啦

大戶玩逼害

Del到？

綠燈wo

大戶

睇支哪股市紅綠燈咪調轉囖，冇得輸

走啦你

364$

睇埋勁假先

365

挽留

樓豬咁係好事，唔玩就唔使再輸

倒數

1分鐘

Rip

等睇收盤

88

我以後唔撚玩d咩好？未諗到

兄弟你改名 我當咩事都冇發生過

唔好撚再玩呀

唔玩QQ, 咁玩咩？？？

不要騰只要信

垃圾

有咩野建議我唔撚玩

唔撚識字？

唔玩正股

唔玩qq正股

就咁啦

好啦大戶迫害

一定係

最衰都係麵神 成日祝福我地

準備去狙擊

頂你，燈到變綠

以后唔凖玩J